## Задача:
В отдельном публичном репозитории реализовать страницу авторизации и скрипт, обеспечивающий ее работу. 
1. Форма для авторизации, стиль
2. Таблица пользователей в БД
3. Скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователей

## Типы данных:
1. Пользователь  
* ID(Целое число)  
* login(строка)  
* password(строка)  
* email(строка)  